[A/I] Fate/Grand Order JP [749]冇5星送 勿9up

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

拎完要升靈基一次再升到絆5先會有,留名睇on9唔記得升

無限定/story限
裸一半啦

大家幫失敗巴跑埋都得
冇佢燈一燈點會有

多謝燈神卿送5星

失敗靚圖：

日替

記得找數

送咁多火種都唔記得死咗佢算

布姐都出場

2倍經好呀

但巨頭咪變左揀碟

裸跑

原本就有係唔係直接入？

日替pool

新手揀孔明定玉藻好?

Yes

TOPIC發佈虛假消息

孔100%

好過揀金膠

開埋日替
布姐要補2了

我宣佈我啱啱係屋企廁所跑左

無孔明一定揀孔明

武藏

一個有JER 一個無JER 你揀啦

佢地係金膠+碟

我諗緊小刑定吉娜可

唔好推啊

換乜好 吾王 / 拉二？

想要工口巴 佢很像貪食佩可

揀無嘅定揀勁嘅呢

Ho lun 7

我1001搶我post

抽完日替先換, 費時dum春

送多30石

已save
po頭可以換走神父了

30號先送？

你FAKE NEWS

未寶5果d唔想揀
不如揀隻黃左既換金膠

今次真係人人有孔明

都送幾多野丫，仲有冇人係又屌唔係又屌

失敗燈力真係好勁

諗緊拉二定阿基里斯

點解葉狗要迫死我

失敗救濟失明MASTER 人人有孔明 功德無量

失敗卿又一人救曬成個fgo post

all in小莫了

失敗神教

FGO PO救世主

GW 可能有復刻喎

FGO界天草(成功版)

GW會開復刻活動

留名睇裸跑

燈死自己

冇錢呀

有神快拜

姐係有冇活動刷

都好 搞番個復刻

咁今年福袋應該係淨限定自選

錢可以再搵

光復雙目

功德無量

仆街我仲唔供拉二番黎仲係人

失敗復明手術

多謝大佬

換他媽麼定歐羅巴好

29號有復刻
但無講邊個event

FGO界奧比斯

直頭係AP版聖杯
一野救晒全球失明人士

我估常駐+story

好波呀

我估大奧

苦海神燈

大家可以推返呢個post
呢個post topic放流料唔洗推了

我估夏活

fgo post又上熱門 勁

牙碧

失敗就是GUNDAM

慘了, 要比人批鬥唔抗爭

最近個單高尚情操令我忽然諗起
如果個法官走去審丁蟹 丁蟹分分鐘無罪釋放...

岩岩做完野返嚟就見到送5星失敗真係未失過手

懷疑有內鬼，早幾日吹晒風自選5星

黑肉武藏好正 快d幫襯!!

我一邊行必一邊玩fgo

講左幾多年送5星?終於成真

[A/I] Fate/Grand Order JP [749]自選5星+失敗裸跑紀念區